如果我在dse中文作文寫，微笑可以產生電量，可以推動電器。 咁算唔算攞U？

如果我在dse中文作文寫，微笑可以產生電量，可以推動電器。 咁算唔算攞U？

人生5**

微笑可以產生「電量」，可以推動「電器」。

咁樣先得

「電力」

將人類比喻為電器，微笑幫手差電，令到每個電器都能夠發光發熱，為世界帶來美好。

文筆好同埋帶出到微笑奇效的話，應該唔會差到U。